黑暗戰法，挑撥中共和國際政治，企業矛盾

幫小粉紅出戰

請幫手推

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：